個市好 即係經濟好 即係人人有工開 人人搵大錢 ya!!!!!!!!!!!!!

我好開心呀

屌你老母
收嗲啦
麵閪

Whu u cry

屌，即係今年唔洗旨意轉到工

因為今日是下雨天

中國失業去哂炒股 永無窮人了

麵仔不如試下改返正個名啦

yayaya

改唔到呀

麵麵有無羊錢

隻put輸到唔敢睇

麵仔唔好咁 乖 繼續買熊 thx

改做 "媽咪麵(連登股神)” 啦

幫你睇貼埋圖好無

真 媽咪麵

好衰呀 偷左你名

唔好呀

面哥宅心仁厚
賜封燈俠名號

愈put愈升，叫屋企人買你對家賺返當俾家用

麵麵幾時反手？

即刻插水 勁到

大dodo叻仔
揸put，梗住唱好

屌你吖 係咪買左牛